(突發) 機管局連同政府一齊講大話 (FCed)

一直都有機走緊
話唔飛只係呃我地
嚇走晒我地之後D 機就不停走
以呢班KA904 為例
IA 網頁寫CANCEL, 實際係2030已經走撚左!!!!!

推比所有人知

點對應好

唔識睇，想問下daleyed 2317係咩意思

2317 去到目的地

黑色個張係機管局網站

白色個張係真實外國網顯示

下？認真？

呃你做乜

一手資料

朋友係入面做, 佢話唔知呢班904走左, 仲有好多走左

真係好撚嬲

唔係好信
真係走到機的話, 咁多乘客/員工都冇人放風出來?

推呀
721 811

空機走呀嘛?

仲有附近居民會唔知航班升降?

機走到咁人呢？點走？呃鳩埋啲真旅客？

唔太合理，咁以為，cancel左的客係咪有得下一班上先？

我都有check

再去 搵KA904...
唔一樣既屌

真係走左，而家飛緊

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

啲客上唔到機 走又點

可能係有貨運？

但係封禁區喎
禁區一路有人入，有起機會冇人知？

但係乘客點知

Flightradarlightradar同HKG嘅資料顯示班機係departed @ 2030

但只係好少數嘅機有離境, 睇返HKG網頁公佈，schedule咗喺1815之後嘅機依然係cancelled.

有無人fact check?

係唔係空機走？

aa個度寫cancel左
係flight radar見到有機會係吉機走
有冇大柴ground可以fc下？

可能真係要空機上去北京，否則明早無機返黎，損失仲大。因為佢無可能逐個打俾旅客叫佢返機場上機。

但入唔到去個d旅客呢？有朋友5點登記左但離境大堂入口3點前後close左 佢入唔到去

會唔會係比入面轉機既走

我都唔知
假設我係乘客，如果網上check in 成功
點都去機場試一試......

呢D野上網一搵就見到
真係飛起佐 但係load佐幾多人/有無load人就唔知了

咁會唔會有真係乘客miss左班機

係飛咗 但係唔知有無上客

飛得吉機
即係裝得客飛啦
哈哈哈

你自己FACT CHECK下
有朋友CHECK 到SCHEDULE 1900 前既機都走左

一手料話, 本身有D 一早CHECKIN 左一直係禁區

我追問咁未到機場個D 咁點, 佢話唔方便講
總之佢地聯絡左D 客, 包括電話同電郵方法

呃你地我切J 都得

一手料話唔係

D 客上晒咁濟既

而家咪有人放風比我再放上來囉

人地唔可以光明正大咁放

有都唔出奇, 但起碼走一大堆, 聽日要改都唔駛改好多, 就可以比佢地再上機咁話

咁大間機構咁樣講大話

可以係空機repositioning, 即係唔上客出port接crew返黎又得/去port standby改行程都得

假設係真就唔知了